覺唔覺玩sim其實扑完野就可以quit game

我唔信其他人玩果陣唔係周圍撩人扑野
一係就殺人 虐兒
根本犯罪遊戲黎

咁都會玩起屋、完成人生目標既

扑野當然係最重要

咩來 未玩過

我永遠揀左罪犯做人生目標最刺激

一樣

一模一樣
一係整個萬人迷出嚟溝曬全部仔/女，啊婆都唔放過
一係識曬全世界，約曬翻屋企開p再賣曬啲門同家傢私佢，成堆一齊瀨尿一齊死
一係瘋狂扑嘢到成堆bb仔係屋企，再等人帶佢地走
好耐冇玩，而家諗翻細個都幾變態

最鍾意搞人老婆

我都試過，仲要去人地屋企搞大佢，見佢生完養緊，同我嘅好感度都仲係情人

生完BB可以移走佢搵第個家庭幫我養便宜仔

係要裝咸濕mod

有冇開餐廳開鋪

我起完屋就唔玩

Sims玩起屋
以前成日睇啲介紹建築節目，會跟住黎起
post-modern，四合院， 伊斯蘭室內庭園
重點係唔開cheat，實幹咁儲錢，幾代人努力起間大屋，交水電都差唔多成十萬

最無聊試起間大屋，困住條女喺地牢，俾神仙菜俾食等佢唔會老，老豆傳俾仔傳俾孫

AGGER，次次生埋仔就唔想再玩

識玩

每日準時返工

等佢賴尿等佢死便宜左佢地
一定要整十個八個bbq 爐逼佢地室內燒野食
全部燒到變燒豬

你唔起屋邊好玩
要起四面牆困住個人
困到佢發癲，咁先好玩

禁室培慾，sick玩

扑都扑唔到呀

屌之前玩試過溝一個住豪宅既人妻
溝完食左之後第二日佢即刻變撚左阿婆

巴打識玩

調情 > 調情 > 調情 > 調情 > 調情 > 調情 > 嘿咻

個個都變player

點解會咁咁岩夠歲？

創個男人周圍扑d 女

wickedwhims

玩夠十代有成就

證明黃人邪惡

我試過係床上面調情準備埋牙個時
條女一野跳落床
屌等我變身先
即刻變呀婆

最鐘意逼佢地游水 拆撚左條梯唔比上黎
游撚到死為止
依家諗返起都覺得自己變態

Lm

試過搞俱樂部
規定所有人做既野只可以係扑野
咁就可以skip咗調情個part直接入戲肉

冇玩到咁入
有冇片睇下

將d女整到全部大波靚女

未起過迷宮玩死外賣仔都唔好話自己玩過sims

兒童版GTA

我試過埋牙個陣條女死左

起個有窗既房間，放個最舊既爐頭同煙霧裝置。然後擺個人係入面瘋狂住野食，跟住刪左道門。
次次著火，消防員黎到得個睇字。

Why

起間蚊型屋 但要買超貴按摩大床 扑野有情趣d(仲留左少少錢起泳池)
生仔唔照顧佢 比人帶走
返完工叫累 要佢去游水 游游下水訓著浸死佢
之後燒埋間屋
跟住又再黎過

做藝術最賺錢

一路同人老公扑野，一路迫佢老婆係旁邊望住
佢老婆dum哂地係度喊好過癮

第一句咩事
充滿仇恨咁款

有冇人鐘意將屋企整到迷宮咁,
條路得一格整到九曲十八灣咁,
去個廁所都有排行

Sin city

仲記得sim4 玩果時試過有女朋友，但走去搞人地老婆，搞到佢離婚之後飛咗佢

點set 咁撚正

點解你地玩到咁多姿多彩

我女神話中意玩sims

有冇話最好玩邊集?
(十幾年冇玩, 只係玩過The Sims 1)

Sims3全集再跟喜好裝mod。

我試過拎個識魔法嘅人仔入大學，一邊做學霸，一邊用魔法燒間大學拎保險賠償。

睇完個post好想玩返
個人覺得3>4

玩得耐就load 得越黎越慢 搞到唔想玩

有冇人係癲到將遊戲條女改做暗戀嗰個
利申我係

做黑寡婦，食神仙菜
開個女角帶D男人返屋企上床
之後每個男人都帶入地牢一間勁細既房，賣左門口等佢死

結果成個地牢都係墓碑
成個鎮都冇哂男人

媽！好毒呀！

係 但係頂唔順4無左無縫 都係玩返3

呢排日日都有玩
目標係將大部分有屋既sims都改做靚仔靚女

有冇人鍾意叫Pizza 妹 之後溝佢

試過係女都撩扑野
最正係有d原生家庭本來係有細路女
搞完老母等佢大過再搞個女
跟住個人仔再練技能食再生果
生到成個鎮都係自己仔女
試過d女人死晒 成個鎮d女性都係自己後代

玩咸濕mod
扑野扑到成個族譜亂晒大龍

最恐怖係個super cheat有粒掣係刪除物件
撳咗落個模擬市民度，成個人就咁人間蒸發咗，我諗起叮噹個獨裁者按鈕
但左下個模擬市民icon仲有格喺度，但冇咗個人，彷彿佢仲喺身邊咁...

試過溝技工, 生埋個仔, 一出世個技能會係10格

我都想玩返，不過要裝好多野，又易亂
3都仲玩到，4就玩唔到

細細個第一件事玩就係發現原來哩個世界有改GAME, 沖涼冇格仔, 唔知點解對住個3D POLYGRAM 覺我好好笑

通常都係鍾意控死一個人
之後溝完女仲要控埋佢已經好麻煩, 成日搞到食完野唔執又唔夠訓又無沖涼咁
再生埋件又要理就棄了

結婚定sp
Sp 唔係同居通常生到7個屋企爆哂冇得生

set左兩公婆
本身大家都出去打工
之後男嘅畫畫技升夠就唔再返工
又因為本身請左個鐘點女僕執頭執尾
男嘅就順勢溝埋條女扑野 仲招埋入屋同居
所以日頭就男嘅同女僕扑野
老婆放工就同老婆扑
點知有日老婆升職放早左
一入屋就見到個男嘅偷食
跟住就離婚了

好耐之前係youtube搵返sims 1 D bgm黎聽，係comments見到呢個回覆
"When I was in 8th grade, I had a friend named Melissa. I had a huge crush on her and, looking back at it, I can say I loved her more than any of the women I date now at the age of 25. Melissa was killed in a car accident with her parents. She never knew how I felt. Sometimes i think if I would have told her she'd still be alive. I made a family and Melissa was my wife. We had two kids and millions of Simoleons. Every few years I still turn on my old PC to see how she's doing. She's happy."

生完直接較大佢

想完成生100件嬰兒到最後完成唔到 會lag機

呢啲我都有玩過
但試過之後反而鍾意正正經經咁返工
是咪可悲
最鍾意係自閉係屋企做作家，收版稅唔洗憂，或者自閉係屋企做畫家

畫家先賺錢
一幅名畫最高可以賣到成皮，又可以喺屋企做，升技就得
最賺錢一定係motherlode

咁多代一開始正常玩就盡量玩到可以生存幾耐就幾耐

玩到悶，玩埋扑野生仔果D，就去玩起屋

起屋玩到悶就是旦係街引D人入我間屋度玩禁室培慾或殺左佢

不過都差不多5年無玩，唔知點解到左4就無左興趣去玩，其實3玩到未出晒DLC都失去左興趣

Sims 3, 4 有咩分別?
因為我用緊notebook 怕玩唔到 4

同問

買個企缸咪得囉

以前玩3玩到好沈迷 又瘋狂down DLC
最記得有個旅行DLC? 張圖有問題 隨時間會整lag成隻game
要del走個file先得

當初出4好期待 但搵唔番3嗰種味道 幾粒鐘都冇就棄咗

最大分別係4要轉地圖
其他個人覺得都係舊酒新瓶
唔好對ea有期望

我用緊macbook pro (early 2015) 玩sims 4，玩咗半年so far無乜問題
sims 4最主要係無咗無縫城市

Sims 3我見淘寶好撚抵

上網down仲抵Tim

你打機都要做香港人

SOR 我懶，我見佢合曬集，又一鍵安裝嘛

steam一直放咗wishlist未買

以前最鍾意做科學家

睇完個post好想玩返 x2

香港人壓力大

Cls

諗起又想玩
未玩過sims 4, 唔知咩評價呢
係Origin 仲可唔可以裝mod?

sims4?

vr the sims hongkong

仲要點個老婆出去搵錢
返工時間搵條女送上門
對住佢地個仔kiss
之後係房搞野搞到老婆見到
搞完野訓埋佢地張床整到老婆嬲完要企係度訓

好似用晒.package，啲mod入落個folder就用得
不過每次搵頭髮衫褲鞋皮膚mod都搵成日，諗起都煩

3>4基本上係公認
史上少數續集既funson係少過上袋咁多

邊到有得download

我見以前開心版玩sims3玩得咁開心
sims4出就入左正支持下
仲買左幾個dlc
咁就中左伏
根本係你去邊到 ,d故事先至係邊到開始，
根本唔似係一個「世界」
sims 3 就最接近「世界」呢個概念，
係少左d內容同無得係用地以外既地方改野
有埋就好perfect
其次，無得online 又差d

我上遊俠dl sims3 d種死撚
好彩我舊電腦有種

3除左成日lag機多bug之外真係好好玩

自從出左咸濕mod就係咁周圍強制中出人
咩花式都玩齊 已經生左就黎20個仔女

老婆係自己個女，亦係阿婆

3>4 因為4未夠dlc啫

好想4快啲出齊3啲dlc
雖然無左無縫成個感覺係差啲 但唔使load好爽

3定4

屌我細個玩個時都係咁老老實實打工生活
結果而家大過左人生都變成咁

試過開左wickedwhims開party
啲人無啦啦自己開始扑野
我自己個角色走左去訓覺
重要因為有其他人係屋唔比我skip

到處中出
每一家人都有我嘅種

咩黎

扑嘢雖然開心
但係更重要嘅係

隻game話你點樣扑嘢扑到做人生勝利組

我首先勤力讀書
呀爸軍校做教官 錢就自然唔缺
老母打散工顧家 衣事無憂
錢愈滾愈大

畢業唔買樓 日日ot到
業績幾年第一做埋CEO
呢個時候都唔買樓
用積落黎嘅財富 買最貴嘅車
去參加一場商界派對 去到搞手嘅豪宅
係搞手面前同佢個女扑嘢
於是結婚再佔據間豪宅
一退休就日日同model泳池扑嘢

steam?

EA Origin

而家4啲mod應該易搵啲，同埋對硬件需求低啲，可以用notebook玩
好驚用desktop玩用啲咸濕mod比屋企人見到

3 好玩好多
當然要齊dlc + 上網搵齊啲靚衫靚髮型
幫人襯衫化妝已經玩好耐
起屋又係
會上網睇人點起
學下啲建築技巧

Sim可以滿足自己FF

個仔周街狂搞完某條女個肚之後，唔娶佢仲要由佢留喺自己屋企生咗好多個bb，
點知原來佢屋企好窮得兩張最cheap嘅單人床，幾個b呀仔呀女呀連老母夜媽媽都無位訓訓地下，
我都覺得自己好變態

sims 3 上網求其搵都應該係一鍵合集版

起屋幾好玩

搞野周屋搵女扑都唔難
最難係個人死左搵佢d骨灰踢
要好高仇恨值先做到

妻目前犯

你女神is hentai

原來可以咁玩
等我又試下先

去隔離屋都要load，真係好白痴
又冇得搭車搭船
返工仲一定唔會遲到
sims4真係俾小朋友玩嘅入門版嚟

變咗鬼魂

我三代控五個角色
得一個係人，其餘四個
有三個係未來機械人(防水)
一個係現代機械人(唔防水)

可能係另一個平行宇宙真係咁

sims4無咗無縫社區
去隔離屋都要load
但避免咗因為要處理大量社區人口
而造成嘅lag機情況
(例如：sims3天堂島)
但玩落會好無癮
DLC都係一樣拆散晒嚟賣

sims3個旅行係會將你隻人複製
當你去完旅行，兩隻角色會有衝突
咁就會好大機會中bug
要用超級電腦個mod先解到

邊到down sims3合集會冇毒

等復活節睇下有冇特價啦

steam 同 origin 都會係唔同時間有特價
steam條key可以入落origin度用
我sims3係先係steam買個3合1包
再係origin買另一套3合1包
再趁steam特價就掃DLC
啲key就放返晒落去origin度用

sp炸好似, 結唔到婚

天堂島好lag
如果落水底 視點轉一次至少要等10秒
玩到都無哂mood

之前有玩黑寡婦
見到之前老公d墓碑個人就好爽
有諗過自己係咪變態

sims個世界都係一夫一妻制
佢未離婚都搶唔到
不過偷情好玩過結婚
娶完老婆要控多隻人就會覺得煩

天堂島係因為條街好多遊客
個個人連埋啲動物都要尋路
一卡死就無限loop
網上啲教學，多數都係教人用mod
一次過殺晒除主控家庭以外嘅人口

我2玩得最多
3好似玩過下？ 4就玩左兩玩棄左
想問3同2分別有幾大？

玩嘅嘢都係咁上下
係無縫社區做到可以真係揸車/騎馬周圍去
二代係上車行一段路就load地圖
三代係要去旅行先會轉地圖
唔去旅行就全程都係同一個地圖到玩
但一去旅行就好易中bug
四代就直頭冇咗交通工具
行過隔離屋都要load

無知一問
想問玩家係咪剩係控制自己角色
老婆嗰啲係電腦人/玩家？
定係老婆同仔都係自己控制？

同一個家庭都要控
但每次只控一人
其他可以set佢自由意志

我試過生到7x個
跟住太lag 諗諗下可能成個鎮少d人仔會順d
叫晒d老人家黎屋企困住餓死晒佢地

廢老集中營

咁用番上面個情況做例子
個老婆係出面識番黎定自己創建既？

你一開始可以創晒成個家庭先再搬入社區
或者創兩個家庭，各自有自己間屋
或者只創一個人，係社區入面識其他人

咁係咪要玩到某一個位先可以搬入社區？
因為我玩手機版好似唔見有依樣野
Btw謝謝巴打耐心解答

理得佢
講明偷情當然自己都有個老婆先得

以前玩過開鋪頭
買左塊大地去買車行
但係勁少客蝕到仆街

之後研究左好耐
原來係我部電腦太廢
個game自動gen少啲客怕我lag 機

女兒國

屌左未先

有錢人係有樣睇符合現實

之前有個FD玩起屋
起完間屋就起第間
跟本無玩過人

steam賣緊160蚊

好撚勁屌你咁都有得遺傳

心動

點解唔玩revit

買? DOWNLOAD D LINK 死晒, 又唔知搞幾耐

巴打今鋪真係屌死女

點set教我

玩開移動迷宮

真BBQ
應該好香

AV情節黎架喎

巴絲們有冇睇開啲玩家挑戰傳奇個啲？
我玩sims其中一個樂趣係作故
自己有寫下傳奇挑戰同黑寡婦個啲
用唔同方法殺死啲sims
得閒入嚟睇吓

X2

Sims 4 少左好多痴線野

taobao好平喎，所有dlc合齊，玩緊無事

你地要開心版我得閒睇下放唔放到google drive啦

咁大放到咩見到淘寶有個合集12蚊

玩過,勁多花式

唔知你地btw 多人玩番不如開討論區share攪笑野，以前高登都係咁

二代最正係可以開鋪頭
賣衫賣蛋糕都得

點會冇
但係之後電腦死咗 無咗個save
而我暗戀嗰個都無聯絡啦

支持 但仲未搵到, 好耐無玩

真實人生都差不多，扑完可以quit game

呢間屋起得好有心機

最鍾意拗孿成個鎮既男人

基本上已經當人工少女咁玩

macbook 下載到嗎? origin

sims3 ? 都貴喎，得減價先啦
sims4 EA 果邊本體賣$90

呢個真係唔清楚

間屋咁細仲起個廁所霸晒d位
起個草叢向出面 有得屙尿同扑野

我玩sims玩到好撚忙
基本上我唔係build一個family出嚟

以前sims3一個家庭好似最多set 8個人
我set咗一個成人男人照顧住7個小朋友
7個小朋友就由細開始每人訓練一樣嘢
一個操成績,一個操畫功,一個操音樂,一個操技工之類咁
我起到棟嘢變咗一個訓練營咁
成人男人有自己一間房,但其他七個仔女就一齊訓一間房,一個橫排一人一張都幾霉嘅單人床咁

目標係佢哋長大成人之後佢哋喺所有行業做到最top,控制晒成個城市

得4係買晒正版...但係都係無3咁好玩
最好玩都係3 但已del 晒

我估復活節會平

未玩過SIM 比你地講到好想玩

電腦需求高唔高?

光源氏

sim 4 pet再加多個dlc，連DLC都可以包多個DLC

只可以15gb
個file 19.x gb

UP都有排UP , 惟有淘

岩岩試完
自己開club 活動係扑野
屌你 真係輕鬆食女

幫到盡

笑咗出嚟

黑寡婦好正
瘋狂媾仔啪啪啪，然後殺咗佢，殺完再媾第二個

你番去玩星願小王子啦

搞到好想玩返
但啱啱先買返Empire：Total War嚟玩

星願小王子又係咩來

見你地講開即刻down返黎玩
但我得呢幾隻DLC 想問下仲有咩DLC係必買?

Sims4有個妓女mod配合埋扑野mod幾過癮，整條女出黎做雞瘋狂接客，係咁比人搞大個肚，生出黎既男就整死佢，生女就繼續做雞養大佢，個女大左又做雞屋企變左雞竇

唔買dlc無咩野玩

我諗起之前有個巴打玩禁室培慾
起一個個玻璃屋引班女人入去然後拆木
然後係出面觀賞

地下室殺人挑戰
邀請路人們入屋企
再開間1x1俾佢哋
冇記錯好似三日一墓碑
最後佢哋太攰太餓
俾佢哋用最差嘅煮食爐
成班死曬

點解你地可以玩到咁多野嘅

sim hong kong city

我都係
唔同嘅係sims工時短，唔使OT，反觀喺香港嘅現實生活

原來咁多人張隻game玩到咁變態

我有
整到同自己女神好似樣
一步步比佢學魔法 升職加薪 學技能
最後都係要睇佢比個有錢靚仔溝咗去，扑嘢生仔

然後轉工拎牛頭草，食咗佢揸奶飲
女神青春常駐

sims4啲嘢做唔晒可以自願OT

唔係咁玩㗎咩

因為真係有好多嘢可以玩

睇你想玩啲咩
必需要有嘅一定係寵物、四季、返工
其他嘅正常玩法有
夜生活、天堂島、大學、世界旅行
玩埋魔法嘅可以要埋啲精靈同吸血鬼
但每到月圓之夜就好易出事

舊登post真係癡撚線

試過到第七代，條家族樹Bug咗睇唔到第一代
仲試過畀磒石砸死，好彩有個後備繼承人，差D玩唔到落去

舊登個陣有巴打玩烈火雄心
周圍放火
又開party玩泳池殺人

褲都未除呀屌

你啱

點解用macbook玩冇你地講果d做雞mode淫賤mod既，利申我肯俾錢呀

起完屋再拆 拆完再起
覺得整人仔好麻煩 要理佢地生活起居

Cls 你地玩到咁癲
我次次都係返工放工扑野
一係開餐廳
唔怪得我咁易玩厭左

呢家好似更新左佢地識自己上返黎

留名跟進玩

印象中仲有同女僕生, 清潔都會係10格
然後消防就體能10格, 警察邏輯10格
同死神(要chok cheat)就會生個全黑嘅B, 講緊係#000000嗰隻黑
一路打呢段字都諗緊自己細個點解會咁癲

扮工果時太悶睇曬你啲故
覺得你好有心機，我玩到越來越lag就冇玩

Btw 見到你話鍾意古風，我都好鍾意，巴/絲打有冇聽開古風曲？

你老尾，sims 4好多野係進步左，但無左無縫城市真係好撚on9，變番出街要load，完全大倒退，搞到我無心機玩。sim3成個都市任你週圍走真係好正，想呢一刻走出去跑步就跑步，釣魚就釣魚，想bbq搵到個爐就得，openworld 既the sims比起永遠係間屋自閉點有得比。仲有個時又可以買車買單車，買靚車可以超快出市區。

講真個時就話d機頂唔到姐，而家d硬件咁撚勁，求撚其買或者砌部機，我唔信部機應付唔到，大佬，人地大把openworld game都係大地圖啦，又唔見會lag？你老尾EA

好鍾意玩sims留名

其實唔係硬件既問題 係sims 3寫出黎就係lag
幾年前我用 4790k + 980ti 去run 開晒DLC + mod
結果都係lag死

係咪得我係咁認真玩
讀大學 溝仔 結婚 生仔之後仲日日準時返工 照顧曬全屋成員家頭細務
日日都唔夠精神

現實生活做慣奴隸 玩game都擺脫唔到

我都覺得係，佢有心寫好我唔信佢無縫會lag

我都係

所以最後係簡少幾個DLC黎玩 真係好撚無奈

用緊MacBook 但好想玩翻sim3
邊到有得down黎玩下

same以前玩3嗰陣可以唔瞓覺玩足全日，而家4玩一陣就冇癮了

我試過整一條女由細到大瘋狂讀書 做醫生 之後唔知做咩博士
運動又叻
夠晒勵志
然後游水拎走佢條梯

啱哂香港地起得愈高就有佢優勢

我仲試過整個大肥婆出黎
瘋狂要佢做運動
之後瘦哂勁正

玩sims嘅目的係起屋

緊係有啦，我另外仲收埋收埋好多珍藏古裝衫+髮型想拍故事，但係驚玩到死機所以唔敢

Steam淨係得window

Sims3淨玩旅行個dlc做任務都夠玩好耐

最鐘意等佢返工返黎話升職

係屋企請個鐘點然後喺自己老婆面前搞佢

最近有玩，整死咗狗仔隊，但佢地嘅鬼魂喺屋企

sims唔駛實幹 食完女加入家庭再踢走佢地=cashed

點解會死

唔知點解無啦啦死
突然成間hall死一半人

點解有時啲女唔肯扑

thanos

sims4真係睇盡EA嘅賤招
一個DLC拆開幾件嚟賣

sim3同4點揀好

好撚垃圾
我買左原版當支持下就算
其他dlc download

玩新野啦

其實係咪冇方法順番d 快番d
依家load 得極慢

我見住佢地死個下都係咁諗

本身隻game整得差
網上有D解放ram上限既工具
用左唔知會唔會快D

聽你地講到好想玩返sim3
以前唔知係電腦唔夠勁定裝得太多mod
成日玩玩下save 唔到 或者d人定左唔識郁 無晒自由意識
而家唔知仲有冇呢個問題
冇我都想玩返3 好鍾意天堂島 特別鍾意住d 船屋
4 真係好悶
明明裝左勁多野 又差唔多買齊晒 都係玩一陣就唔想玩

Upgrade條女

點解4唔出巫師
康樂又太少

我好鍾意聽古風曲，覺得啲詞好靚好優美
我仲想買漢服，不過香港買精緻啲都比較貴
玩sim我冇裝其他野，之前上網睇心得見到人地啲髮型皮膚都好靚，可惜電腦太廢裝得多會超lag

至少裝個皮膚 真係差好遠
路上npc 轉一轉個皮膚已經靚好多

係囉
成日唔知有咩好做

我係睇呢個POST先知有扑嘢MOD既存在，仲要有埋動作可以揀
皮膚等我今晚放工返去裝咗佢先，然後溝曬啲NPC (成日都覺得啲NPC唔靚溝唔落手要自己整

無，主要係起屋同整人，學技能之類

4我都買咗，可能淨係買最基本果個所以買完覺得有少少伏，同3比個體驗差咗唔少，特別係去隔離屋都要LOAD
不過4啲人靚啲，整人果PART仔細咗

如果佢有出5，肯定會靚過4
但呢類game係講內容好唔好玩
整得靚但內容同玩法唔得都係冇用
三代出得open world
個script寫得唔好搞到lag機
出四代就好應該解決呢個問題
但EA嘅解決辦法
就係索性唔玩open world

反而個community咁多年嚟
日日幫佢出mod debug

Sims4 俱樂部dlc
整個只係可以扑野嘅俱樂部
咁就可以瘋狂扑

Thx 但我尋日自己搵到了
好撚搞笑

見到就想玩返
所以我而家裝緊sims3...
←以前d mdf檔留晒係HDD度

仲要多勞多得，有升遷機會，肯搏肯捱就一定升職加薪

就算唔搏唔捱都有得升，只係慢d姐

Sims 3有冇咸濕mod推介

Sims3 好玩d，雖然玩得耐會 lag 到仆街、住豪宅落樓等𨋢都勁耐，但玩落真係一個社區咁。

邊集最正？

Sims咁多代啲NPC AI都係on9
我分家出去啲人仔同啲下一代，99%都係唔識升職同搵人結婚

旅行
社區人仔數量
天堂島
呢啲都係後期勁lag嘅原因

有無mod可以限制

3，但係你想多d新野就4

以前角色既職業係黑社會
做左社團大佬之後個頭識著火
每次行出街個個路人都好驚同無人敢埋身
我既技能係唔洗打招呼都可以直接打交
真好正 不過好耐喇

冇
所以第四代先冇咗無縫世界

超級電腦NRaas
有master control除咗方便出千
仲可以debug卡咗script嘅NPC
同埋去旅行專用嘅bug fix

佢問mod，唔係官方patch
官方其實都有patch過幾次
但都係解決唔到個問題
要用mod定期清理人口

NRaas中文介紹

this

做科學家&太空人&作家

1. 落藥
2.玩食人牛花，死左用筆記照換 (竟然卜到野)
3. 複製老婆仔女，再卜個複製人然後被捉奸。
4.睇住個人燒死/浸死/累死
5. 落鎖門mod, 鎖住個bb同隻狗，係咁叫/喊。

真係犯罪game

同我一樣
搞到勁撚多sp

講兩講好想玩返

我當年玩果隻sims係第一代，起完屋後，每日嘅節目係loop 起身，去廁所，煮/食早餐，換衫，返工，放工，換衫，煮/食晚餐，去廁所，沖涼，訓覺 日日如是咁儲錢買傢私，有時仲要訓緊覺俾賊偷電視，又要儲過

睇完好想玩返

二代有扑野MOD就好

以前試過直接入人地屋企溝人地老婆
然後即場係佢地張床扑野
等個老公幫我養個便宜仔

食哂成個鎮嘅女

同埋試過Sims 3裝一夫多妻mod

做個許志安都唔駛驚

安心偷食

兩個老婆同一間屋都唔驚

一代冇乜賺錢方法，最賺都係打工
我試過整8條友返工賺錢，入面成個集中營咁，搞到個個人仔都唔開心，升職又慢

sammi都原諒咗安仔

冇玩過
追完post好想買嚟玩下

SIMS世界比現實世界更好嘅原因

1. motherlode

剩係記得mother唔知咩嘅code

以前玩三代我背熟咗testingcheatsenabled true

4比3少左啲乜野???

仲有啲MOD 難唔難裝???
話曬都係win xp年代

3地圖無loading
4去第二度有loading 已經屌得

不如住埋一齊

隻game咁撚貴

佢大減價係40蚊
唔減價就真係好貴

仲有直接技能點 10 就算

就算唔用cheat
遊戲做乜都有經驗值
現實你邊可能係屋企整過馬桶
就做到技工

捉棋做醫生

屋企畫畫最屈機
工又唔使返，一路畫一路加娛樂
畫一幅就幾千，擺耐咗又會升值
4代仲可以用黎控制心情...

有冇人知sims4點樣監禁住啲人
每次拆咗門之後以為鎖到
但熄咗game開返之後唔知點解佢哋就走到出嚟

你係咪無SAVE

save咗啦
但開返game嗰幾條友又唔見咗

成日都用唔到啲mod

我都係 要殺人就要一take 過

兒時回憶

得sims 3 個種無縫玩法先得,因為sims4D人仔係隨機spawn出嚟,唔似sims 3 有特定household,佢地就算喺個lot到,你轉去第2個lot再返嚟佢地會消失

試過用條仔分別扑咗兩姊妹大埋肚
之後搬去同佢地住
最後就係五條友一齊住

即係sims4無得玩監禁

創完角就 quit game

4 游水delete 樓梯都冇用 自己識上番黎

因為香港打官司要自費lor
係外國一早告贏分完錢先離婚

要搞les

溝鄰居個老婆

我都試過細個唔識玩唔知點先可以生仔
唔小心打電話去領養左個樣衰小朋友
之後叫佢去游水拎走佢條梯
又試過生左好多個b覺得佢地好煩
隔左間房拎走對門

同埋係咁溝仔溝女 搞到啲關係勁複雜
家姐扑呀妹條仔扑到有左 不停將啲人係咁偷食
用金手指亂倫生仔
諗起又想玩返

我會dl 啲mod，全個城啲人著透明衫，姐係個個好似巨人咁冇著衫周圍走，仲dl埋條J女嘅就有大波有細波，有扑嘢pose dl，叫兩個人上張床做個互動，就好似喺床扑嘢咁

仲有有啲唔怕會破壞關係嘅偷食mod，姐係條女見到男友同人扑嘢都唔會嬲

然後仲可以新抱同老爺搞，阿仔同阿媽搞

然後叫人狂畫人像畫，貼到成屋都係祼體畫

起個地牢關條女入去，拎走度門，禁室培慾

諗起都覺得自己變態

Sims 3 可以做到美國個種禁室培慾，困住d人係地下室，表面就喺屋企招呼客人

三代定四代

裸體衫係2，4，但扑嘢pose就4，3唔知有冇，但4有，3應該都會有掛，因為之前電腦壞咗乜都冇哂，冇意慾重新玩，所以好耐冇玩2，3，3果陣啱啱出，冇嘢dl所以少玩，但地圖一邊行一邊load最正，其實2都好玩，有大學，寵物，商店，整啲人都靚。

我記得唔知2定3，有個衣櫃都可以入去扑嘢
戲院又扑仲大肚tim

最多人玩應該係一入game開8條友，有老有嫩喺屋入面買勁多爐BBQ 然後睇住班人燒死

起身梳洗都用左幾個鐘

試過等lift等到黃昏都未返到工

以前細個玩sims3 開心版玩到上曬癮 係部機廢成日Lag

兩年前出黎做野之後用成皮野砌左部新機 仲諗著買番正版 上網一check 隻game連所有DLC 連連所有物件果啲加埋仲貴撚過我張display 加cpu

即刻裝返黎玩

諗緊裝返2定3嚟玩好

同埋sims 3 大學住hall,男女可以同一間房

依家玩番3同4
4d衫同髮，仲有d屋都靚好多
係差在要轉場

睇完po想down返黎玩

EA

裝對翼飛返工

係咁扑野

以前廢機玩sims 3 好慘 多bug多野load，(依家玩仲有小lag)
家陣玩返3代 對比4代真係超前，自訂色，有開車好鬼正，上帝視角隨時偷窺人地 sims 4
sims 4就SET好晒要求比你，好機械性，不過好多細節互動野，開店，養B玩狗好正

琴日放假煲sims3煲左12粒鐘
然後notebook舊電死左

你部機嘅最後遺願
完成咗就安心死

裝MOD冇反應可以點做

Sim4好唔好玩？

第幾代
有冇擺錯folder

我啲mod都冇反應
Sim3 1.67.2

轉頭返去開嚟睇下先
早幾日個origin有重大更新
唔知關唔關事

更到最新版，正常用到冇問題
skuversion.txt

GameVersion = 1.69.43.024017 Code:0.XL-2.0.32 Asset:1.Content.rl.41 Thumbnails:1.Thumbnail.dl.933 TCC:1.TCC.dl.1209

Sims 3 裝mod嘅folder

%userprofile%\Documents\Electronic Arts\模擬市民3\Mods\

你可以係Mods入面再開資料夾做分類
但記得要改返Resource.cfg
呢個file係用嚟話俾隻game知啲package檔係邊

依家間唔中都會入GAME玩下，但真係好毒撚，是但溝左一條女又唔想維繫，之前又為左達成D咩里程碑又走去溝多左幾條女，仆街佢地依家一得閒就踩上我屋企，迫我依家鎖左屋企度門

另一方面呢集幾得意就係有得養寵物，之前養左勁多貓狗，但LAG到仆街，依家得番三隻狗，其中一隻話我養得唔好所以收番

其實係中左BUG，佢自己落街柯屎，咁岩條街搞派對，LOAD左張野外既枱+凳係佢上面，卡實左佢，我又整唔到佢出黎又餵唔到佢咁

同埋本身有廿幾萬，諗住買餐廳玩，但前題係想解多D成就先，同埋做左廚先，點知有一日無啦啦中左頭獎多左100萬，依家百幾萬好想用左佢 但份狗工先得6K一日，驚一下用哂D錢之後唔夠錢找數就仆街

3代定係4代
有冇試過moveobjects on

移開件傢俬，等個人自己行返出嚟

4代

好似有，但大街唔可以就咁入買野果度郁

又唔醒起可以用cheat

我一直都唔用cheat慢慢玩既，由中學玩起好有feel

其實三代唔用cheat都唔可以改大街嘅嘢
因為塊地嘅ownership唔係你
cheat定係debug，係視乎你點去用

Resource.cfg改啲咩？唔係幾明

呢度有教學

1.67 果度寫up to date
重裝試緊

唔該巴打

廿四孝老豆

出唔到1.69 update patch

邊到有多D MOD DOWN

Google 是旦search 都搵到好多喎
定你想玩指定嘅mod

有咩指定介紹?
好多討論區既網都死左
係咪外國網DOWN多?

你係origin定係steam
呢度講個Patch 69係得origin先有

如果係steam版嘅
建議自己考慮轉唔轉返行origin
因為佢上面寫住，一升咗1.69
所有DLC嘅運作唔再係EXE
folder結構都會改變

請問ching依家咁有冇咁易死save
好似話行64bit就會冇左呢個問題
諗住sims3只係裝世界歷險 夢想起飛 花樣年華 4季
應該唔會咁lag掛，係怕死save冇晒心血

Sims4起屋自由啲，但配色好唔自由好on9

之前個人仔冇左反應都係開cheat reset過佢先得

外國網down
介紹？其實都係果啲衫褲鞋襪底衫褲泳裝
其次係sex mod
緊住搵到個door lock 嘅mod 得一個人可以有key開到門
諗住開始玩番就發現啲mod run唔到

唯有搵下其他嘅方法

其實steam版應該唔會再有更新
可以考慮將steam版解裝
然後將steam個cd key
入落origin度，用origin重裝隻game
所有存檔紀錄同mod都係“文件”入面
只要你冇改動遊戲資料夾內容
重裝唔會有太大差別

sims3出事嘅主要係天堂島
至於去旅行，係會有機會中BUG
因為出發去旅行係將個角色複製
到佢返嚟再合併返
合併過程唔順利就會中BUG
呢啲問題都可以靠NRAAS解決
而我本身係會定期幫個save瘦身
瘦完身會load得順啲

Mac機無得玩the sims3中文？

返工遲到是常識，遲左一鳩禁唔返工

唉屌睇到好想玩返 不過自己得部機冇得玩

Sims3/4都有mac機版喎

Thx ching
返屋企試下先

係steam 睇淨係得window 喎

EA話有

sim4資料片最平幾錢？
我見前排特價都要$14x
想買新職業開舖頭同養寵物玩

Sims真係神game
出咁多代最中意sims2

我玩sim 都係狂做gym 返工
叫friend上嚟衹係+返D社交值

我玩sims 4開餐廳，d廚師成日唔出現，同埋唔計廚師都一定唔齊人返工，有無人都咁

最鍾意3 世界歷險記個dlc

D仆街成日企係到唔做野

第二代個大學最正

不過解晒迷就無得再玩
我開有壽命限制，一代人破左關，下一代要升護照等級只可以做啲送信任務，想留耐啲都唔得